<?xml version="1.0"?>
<chapter1>
    <title>
        "Test title"
    </title>

    <paragraph>
        Innlandet Fylkesarkiv / IKA Opplandene tester alt elektronisk arkivmateriale som
        kommer inn for deponering. Formålet med testingen er å kontrollere datakvaliteten på materialet.
        Dette omfatter momenter som
    </paragraph>

    <bulletPoint>
        *   Konformitet – Hvor godt stemmer uttrekket med gjeldende standarder?</bulletPoint>
    <bulletPoint>
        *   Autentisitet – Hvor sikkert er det at informasjonen i uttrekket er autentisk? Kan vi stole på
            at informasjonen ikke er modifisert etter at den ble produsert?</bulletPoint>
    <bulletPoint>
        *   Integritet – Er uttrekket komplett, og kan vi stole på at vi har all informasjon som skal
            være med i deponeringen?</bulletPoint>
    <bulletPoint>
        *   Vedlikehold – Hvilke vedlikeholdsoppgaver vil dette uttrekket gi?
    </bulletPoint>

    <paragraph>
        Det er pr. i dag ikke laget tester for å kontrollere alle aspekter på de forrige punktene, men vi
        har en portefølje med tester og kontroller som vil gi oss en rimelig oversikt over de viktigste
        aspektene innenfor dette området.
    </paragraph>

    <subtitle>
        1.1. Administrative data:
    </subtitle>
    <todo>
        UttrekksID: TODO

        Eier av uttrekket:

        Kommune: TODO

        Kontaktperson: TODO

        Uttrekksformat: Noark5 versjon TODO

        Produksjonsdato for uttrekket: TODO

        Uttrekk mottatt dato: TODO

        Test utført av: TODO

        Dato for rapport: TODO
    </todo>

    <subtitle>
        1.2. Omfang av uttrekket
    </subtitle>

    <subtitle>
        1.3. Relasjon til andre uttrekk (brukes ved behov)
    </subtitle>

    <todo>
        Dette uttrekket ble mottatt av TODO i TODO og inneholder data fra perioden TODO-TODO.

        Totalt skal uttrekket inneholde TODO mapper, TODO registreringer, og TODO dokumenter. Antallet mapper og registreringer TODO samsvarer? med angitt antall journalposter i de medfølgende journalrapportene.

        Arkivdelen er registrert med TODO elektronisk/ fysisk medium, det vil si at TODO de skal være håndtert elektronisk og ikke ha noen papirdokumenter tilknyttet. Vi har ikke informasjon om at det finnes noe vedleggs arkiv til noen av disse arkivdelene. / det i utgangspunktet er papirbasert. Dette gjør at vi kan akseptere noe mer avvik i filformater og integritet i uttrekket.

        1.3. Relasjon til andre uttrekk (brukes ved behov)

        Oversikt over andre uttrekk som henger sammen med dette -> Består deponeringen av flere uttrekk?

    </todo>



</chapter1>
